金與正嬌喘一聲倒在金正恩嘅懷裏

金與正嬌喘一聲倒在金正恩嘅懷裏，喺呢個時候，金與正眼如微絲，濕潤嘅雙唇，微微張開，口中噴出有如蘭花一樣嘅香氣......對住如斯尤物，佛都會動心啦。金正恩一手抱腰，另一隻手也不閒住喎，偷偷地從金與正衣襟挖入，係佢豐滿既雙峰附近，周­圍任意遊覽。而金與正既慾火再也控制不住，果兩個釘，亦由軟既棉­花糖變為硬既橡皮糖啦！

屌你老母扯咗

金與正